騰訊 （700）350蚊集氣區 20

350蚊GOGOGO

騰爆了